HSBC Co-op internship

十一月In
首先phone in
之前十一月中上去HBSC Tower interview
In完三個月都冇消息
諗住算數啦
咪take 中銀offer
點知上個星期先出offer

心諗：係咪有人reject 個offer 你先依家比offer 我

是但啦，n手飯好閒啫

匯豐真係On9 我差唔多1個月前email apply份工
佢今日先打電話黎

銀行工係咁慢架啦

一個前咪算好
我等咗三個月

識人係in完一個星期後有offer

識人In完過完週末就有offer